即使炒車，火車彥霖引證左假彥霖機會非常大

本POST非不討論［火車彥霖］是否CCTV［假彥霖］

［火車彥霖］外貌同［真彥霖］及［假彥霖］非常相似
同時［火車彥霖］擁有［假彥霖］同款外套
更有警犬家族背景

以上三者加埋，機會率少之有少，

代表左，香港共產黨，係七百萬人口中，
搵一個藍屍［假彥霖］出黎，
係一件好容易嘅事

再加埋［假霖媽］嘅證據，
CCTVB，學校夾手夾腳做假CCTV，假訪問機會非常大

乜邏輯

百事飲可樂 1999

呀媽係女人

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

真CCTV理據：不可能搵個相似嘅人做假

支持論點：人唔會咁似
反駁論點：出現左非常相似嘅火車彥霖
結果：非常相似嘅人的確存在＞做假有可能

我覺得合理

依家d研究生究竟學緊d咩

要化妝喬妝一個彥霖唔會係難事

創意台？

聽完子明哥講之後 已經知係假

陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

這個post 講緊

==========

強國人臉識別和監控咁強大
其實要搵個似様替身應該唔難

平時google用相片找相似人像
都可以即刻搵到
更加何況佢地咁大個 database